大家幫手諗下，用一億搞電競

可以點搞？
可以寫新 game都得?
玩 h game 得唔得？

H GAME 鬥快攻略一個/多個女角色
算唔算競技